做Management 公司得12k 係咪好撚低

小弟最近轉工
由做左幾年嘅sales轉做management公司做assistant
朝九晚六 禮拜六翻shift
但人工得12k 乜9津貼都無
人工係咪好撚低

利申：我未做過唔知市價

你有冇諗過條career path點行先

yes

老實講係未諗，想去學下野試下做
個陣又勁on9唔知市價

繼續做你跑狗Sales
12K 狗也不吊
連登個個搵60K

無諗過咁撚低 約都簽撚埋

下
巴打咁睇唔開
你唔鍾意跑狗?
我好想做跑狗

跑狗有班好同事係幾開心
但間公司閪到仆街

Management .. manage乜野？

Commission 少?
但係你跑狗轉文職真係不了

少就不在話下
由公數變跑私數 戇撚鳩

開名

係間公司做assistant
類似buyer咁 但買賣既係外國黎做野嘅人
當佢地係香港等緊job 我就要睇住佢地 類似保姆咁
之後又要剪下廣告片 執下相

唔係成間公司 而係得我做個間鋪

認真問 未開工有冇機傾多次加少少
我都知自己12k都做係戇鳩

可能遲D會加人工呢

希望真係會

我份工加左3次人工先有13K
今年居然無得加

絲打做邊行？

以前做開跑狗每個月有17k18k 而家轉行得12k

西公司

檢測工程, 我做文職
我以前都搵開近20K

真係估唔到今年唔加
以前好HEA都有加開
但近年生意仲要多左10倍以上
我工作量都多左勁多
諗住衰衰地都加2舊水掛,點知無

不過我好鍾意呢份工
有時真係好FREE, 好似今朝無野做上左成朝連登

跑狗都係得17k.....

大公司就係咁西
個底好都無用 佣少

扮工

賺得愈多 公司愈小氣

可能老細覺得我做得唔夠好掛...
我知有部分同事有加人工(但唔同部門)

講乜撚野management 公司 根本就唔係..而且你又唔係management grade..assistant 係打雜咋on9

即係sales and marketing 做埋trade啦....你預13-14k

我話高你都唔信啦

痴撚線12k夠食夠搭車家夠交電話費呀？巴打你點生活？

咁佢公司名有management我咪打management
唔通打撚晒成個名咩

計埋之前做一年跑狗存落黎嘅錢都有100k用
但轉左呢份就難存錢

12k連自己都manage唔到點做management

間公司係做(property?)management但你唔係manager?

快走，12K係蘿底橙先做

12k做management

請教一下 management公司是做什麼業務？

俾人manage

MANAGE佢自己

販賣人口得咁少

12k俾多你

我十年前入職返5日半長短周打雜都係12k，十年後入職嘅都仲係12K

遲d掃地轉title叫做environment management / environmental analyst 應該d大學去仆去做

我都有問過，佢話而家都係12k 13k

笑撚咗

Manager得12k我唔會做
間公司個名有個management
唔知行程咪上黎問下 咁都比人笑

比人問過叫我做物管學管理，笑左，所以先問你係唔係